日本人炒野會放上邊到賣？

香港人會放上FB/旋轉拍賣放
有咩網/地方日本人炒衫炒鞋會放上去？
除左yahoo拍賣，樂天rukuma同Mercari

Merucari最多架啦
不過我無係入面買過野 好多假野

竟然多假嘢
買過幾樣嘢

Zozotown中古都有假

買過girbuad同yohji
girbuad就應該唔係假嘢 但係個yohji袋冇洗水嘜

我淨係玩mmj，其他唔清楚
但我見過zozo有假

香港有冇mercari代購

☝🏻係咪即係樂天rukuma？